
Hola soy *Kristian*, desde pequeño siempre me han interesado los ordenadores, yo tuve la suerte de ser uno de los afortunados que
tenia uno en casa.
Al principio me intereso mas la robótica pero unos años después me pareció un poco cara, luego vi que se podían hacer mas cosas como programar i comencé a aprender programación a los **9 años**.